一人一個俾男/女朋友check電話/電腦嘅經歷

自己未試過俾人check（或者俾人check左我唔知）
但就成日聽到女仔用盡方法check男朋友
有啲連apple id pw都問埋
就係為左check佢dl左咩app
相反男仔都會check
不過就少啲
想聽下巴絲打share其他
有無俾人check過同佢地點check你？

不嬲都唔會特別話check 佢都唔會
但係大家電話不嬲互keep

趁佢未瞓醒開電腦
好奇睇佢上過咩網

有次放左部手機喺廁所，
之後咁啱女朋友入咗去沖涼。佢一出黎面都黑曬
嬲左成晚一句野都冇講過
第二日話嬲我原來有同咁多女仔chat又唔話佢知(其實得三四個，都係啲識左好耐嘅朋友)
話覺得我好似背叛咗佢

互相信任真係好

忍唔住笑左
你有無嬲
絲打之後著多啲黑絲氹下男朋友

提早自己單聲是常識吧

無呀 好撚嬲

點解要check? 痴撚線

屌咪喺度問啦 一陣啲人睇完返去check 佢另一半你害人不淺啊 我女朋友都成日check 我好痛苦
利申 左手

發現男友同不同女flirt緊 仲有d有sex chat

女朋友咩都check
連ig like過咩相都要睇

你叫左手做下野啦

唔係check人 係俾人check

係指男對女 女對男都好
點解要check 唔使私人空間咩 如果信任對方

sure唔係右手？

分手啦絲打

好少聽男仔會咁
呢個故事教訓大家一係就del清哂佢
一係就make sure收埋哂再加密/改名

佢用你電話check ？

我乜嘢都影加cap圖一餐，有二三千幾張相
佢逐張逐張咁check
同人每個對話都睇曬，而且開我ac睇我社交網站發既所有post
我iphone密碼同其他密碼佢都知道曬
我check返佢又會笑我咩都check唔到咩自打嘴巴

講真
真係要瞞既 一定有方法啦
呢個時代

以前啲女朋友俾佢哋check都唔check話相信我

前排俾個女仔約過幾次出街
有次趁我解鎖搶過黎係咁㩒嘢睇
之後冇再理過佢

痴l線，巴打你完全0私癮
點解會頂得順

sad but true
都係要講個信字

女朋友會check已經唔尊重私隱啦
更何況佢未係女朋友
呢d女要不得呀要不得

睇都算 屋企人對話都要睇 超級強佔有慾

緊係嬲啦屌
我唔係到就話姐
係到都要睇
已變ex

乜你約女仔fd前同女朋友講聲好難？

有次男朋友碌緊相簿 我唔覺意睄到佢仲有留住佢ex 嘅相 即刻灰到貼地
從此之後莫講話要check 佢電話 直頭唔敢亂㩒 怕又見到啲令自己唔開心嘅野

依家反而係佢會check 我電話 仲會嬲返我轉頭

我女朋友一向光明正大睇
佢好大方地問哂我密碼
之後慢慢食住花生睇
間中同我研究下共同朋友近況
不過我冇睇佢電話
我女朋友好痴身，我又識哂佢朋友
佢主動將find my iphone個location 俾我任睇
話俾我隨時接佢放工
除左佢有啲公主病，都係一個幾好既女朋友

男朋友不嬲光明正大睇j圖av所以我都冇特別睇佢電話，
反而佢試過唔信我同朋友出街食飯
走去login電話公司web check我打過比邊個
佢重記到我啲朋友嘅電話

不過check左咁耐都冇料到，佢而家都唔鬼理我

係 所以我同我嗰件都無咩特別
可以話係信任
難聽d講
要del一早del曬 根本唔會周到任何野
所以check來曬氣

佢攞左部手機果時會睇埋其他野
其實又無咩野但我又有啲驚咁
無check過佢手機
利申 已散

我都係 屋企仲留住d垃圾禮物 我攞完黎睇 暗示叫佢扔 點知佢放返原位

Ex趁我去廁所個陣偷睇我msg
睇完唔開心又唔講
返到屋企傾傾下先無啦啦話睇咗我電話 見到有個叫x嘅人 sd msg俾我
話覺得個x好似知我地好多嘢 問係咪我地班其中一個個名有個x字嘅男仔
後尾諗諗下其實佢應該唔係第一次偷睇我電話 只係個次咁啱有懷疑先會講出黎

試過俾ex check
一坐低見我拎手機出黎就叫我俾佢睇
睇晒我同邊個講嘢 講過d咩
癡撚線
姐係唔係有咩唔俾得你睇
但你好似check犯咁 真係好難受囉

巴打無做錯嘅
係無同女朋友講聲先啫
下次問女朋友而佢唔應個陣試下話：
如果你無興趣嘅話我同xx睇好唔好？你都識佢㗎。
睇完再一齊食飯俾佢見下你個fd
即刻安全感爆棚

可能男朋友唔記得del啫，唔一定係專登keep嘅
佢check你見到啲咩會嬲

男仔check女朋友俾我想像中多同痴線

巴打你又幾大方
唔會覺得無私隱咩？

呢個方法會唔會教壞人
其他巴絲打嘅受難時候來臨了

其實check嚟都無謂
check到野又會唔開心
check唔到又會繼續疑神疑鬼
何況呢個年代要隱瞞真係好容易
咁check嚟何必呢
最緊要都係信任對方

咪就係

我本身冇乜所謂
同埋我講明，要瞞實有方法瞞
有另一部電話咪得
我女朋友自己check完冇料到係堅開心
超好笑
仲會同朋友曬命自己男朋友大方任睇唔嬲

好彩我未去過佢屋企
就算係要keep 個ex 啲嘢 好心佢都收得埋啲 唔好比我見到啊

佢從來都唔肯同我講佢ex 嘅嘢 口講就話好憎個女仔唔想提起佢 但係就繼續留住人地啲相 連ig 啲合照同sweet posts 都係同我一齊之後 我開口話啲相好un 眼 佢先去刪
咁都好矛盾姐...又憎佢又留住所有野 但又咩都避開唔解釋唔話我知

佢趁我訓着 碌返我相簿 仲要特登睇我啲screenshots
比佢見到我n年前同個男性朋友(未同佢一齊嘅n年前 條友仲要唔係我ex！)對話嘅cap 圖
跟住佢就嬲咗我 仲好憎個男仔添

成日係男友面前睇佢電話 笑佢朋友啲野
佢都會直接開我電話睇

以前就真係用check既心態睇 因為佢真係太多女仔朋友 但而家純粹睇佢有無講我衰野
根本要瞞你既大把方法

留名

佢個ex搞到佢對愛情有陰影 而且你男朋友仲係忘記唔到佢 所以先會咁
比啲時間佢
利申: 過來人

比女朋友撞左連登ac
即刻無哂癮
不過佢唔知我知

on9行為黎

我從來唔做依啲on9野

即係要俾多啲信心佢

點撞到你ac

自從拎過佢電腦睇下ig之後突然有條女打比佢之後都冇再用佢電話 免得自己睇到啲唔開心野
同埋冇set自己touch id落佢電話

男朋友自動比晒所有pw比我
連銀行戶口都想比我 仲想比埋佢自已條屋企鎖匙我
之後我掩住耳仔話唔聽唔聽
痴線一陣你唔見錢/屋企比人爆格
到時就麻煩又傷感情

試過一次擺低電話就出事
不停check住我wtsapp
一有女性fd搵我就會俾佢block
自此以後 我全部封存

試過玩男朋友電話
有個奇怪嘅whatsapp彈出黎
然後發現佢有SP
自此之後 無相信過男人
同埋成日會不自覺地望人手機做緊啲咩
甚至連女仔朋友都會望下

佢仲要曬咗啲相同埋啲貼紙相 放咗係一個櫃通仔到

打俾佢唔代表啲咩嘅

你男朋友都幾愛你

好多女仔都有個錯誤嘅諗法
唔俾男朋友同其他女仔傾偈
男朋友都要有正常社交㗎

你都係想保護自己啫

成日話自己同前度冇來往，又講到人地有幾差幾衰
點知有心我冇心睇到佢地傾得好開心，仲維持左半年咁耐，唔單止text msg，仲video call埋

唔記得dumb咋？

仲有一次八掛想睇下佢同啲fd傾咩咁開心，佢喺我隔離一齊睇
:我中意前度個嘅樣同性格，現任嘅身材

唔會比女朋友check電話

分手啦

又幾老實

拜金現實派港女 仲要俾帽人戴
有幾好

分完又復合
好撚犯賤

我自己俾佢check次次都安全

有次唔記得係佢上黎之前搬走新down果d AV 斷正

我係比佢偷偷del. 哂d folder , 一d都無淨

有啲情侶死check爛check大家都辛苦
要去到呢步仲有咩意義
從來都唔介意另一伴睇
但最唔鐘意話唔會睇另一伴電話但又偷偷地開黎睇

唔係囉 我係佢面前睇既！佢仲係我面前放返入櫃通

我一向都冇check 另一半手機等習慣。係好信任對方。
但現仼男朋友會check 我，我覺得 只要你冇check第一次，就唔想係咁check. 但你check咗第一次咁就仆街啦。
因為你會好依賴，有份安全感咁就會係咁check。勁煩

後生嗰陣初戀男朋友同個女仔上床被我發現，繼續一齊但我已經完全無信心，經常check佢電話同msg，之後發現佢再一次出軌就終於分手。

而家同老公拍拖連結婚接近10年，因為佢係好仔，呢10年以嚟一次都未試過check佢電話/電腦...

拍拖咁耐一直都冇check佢手機 好信任佢
係有次嗌完交 佢個人變得好奇怪
盡量唔係我面前用手機啊 就算用都會貼到個身勁埋唔比我睇到
whatsapp長on 但又唔覆我啊 搵唔到佢etc
最後 我一拎佢部手機睇佢就勁緊張咁閙我 搶返（以前唔會）
一睇 哦 原來有新歡啦

當你係sp咋

好似明明話唔肚餓但係見到你食野又要食2啖咁

即刻你唔係佢最愛

正如吸毒一樣

一有任何一個徵兆都要即刻問清楚唔好拖
分得好

宜家同ex出街食飯，佢都仲會check

試過碌緊男朋友snapchat見到有個男仔名但係女仔自拍 覺得奇怪睇下個user id係女仔嚟但佢改咗顯示出嚟個名做一個男同學名 個女仔係一齊前扑過嘢嘅 個女仔係有男朋友都會係咁同其他男上床
即刻嬲到著火 男朋友話係想搵人傾計喎
利申 仲一齊 就嚟3年

check whatsapp 連ig買野嘅對話都碌到盡頭
次次見面相啊 對話紀錄
乜都睇到上次佢睇完嗰個位
睇你ig follow左d咩人（留意到你新follow邊個）
見你有自拍又問影比邊個
點解影左唔send比佢
已變ex

同男友可以隨時用大家電話 互相有set指紋
男友都一早比曬密碼我 話無咩唔比得我睇
早排無聊睇佢ac 見到啲對話
跟住發生咗啲不愉快事件 差啲分手
而家連用佢電話都唔想 驚又睇到啲唔想睇嘅野
諗起都sad sad地

無試過比人check
不過我鍾意拎佢電話玩
有次等緊睇戲 佢比個電話我叫我幫佢過關
咁我當住佢面過完個關
就講笑咁話「睇下你平時睇咩先」
佢勁冷靜咁話「你咪睇囉 」
跟住睇佢瀏覽記錄發現佢買性玩具
我即刻笑到佢仆街 佢紅都面曬搶返部手機
利申：絲

鍾意男朋友check我
證明佢緊張我，同埋見到佢呷醋我會好開心

俾人check銀行結餘
本來唔係咩大秘密因爲提款卡的銀色
但係唔鍾意俾人計算身家

sor 比佢呃左幾個月
我又唔肯醒咁

就係當初為左比空間自己條女乜都冇check到
所以最後比人帽左都唔知

下 你講緊咩 check電話？ 我未試過喎
未試過喎 未試過有女朋友喎
未試過喎

以前ex部電話任用上高登無所謂但係
由唔知幾時開始 連掂下部電話都唔得
之後見佢搶返電話個刻會心淡
一齊4年幾 可能由第2-3年開始
對方覆自己信息變到得幾粒字
返工 返學 放學 訓教 我要嬲
脾氣又愈黎愈大

move on啦好嗎
我指佢

仲唔分手
犯賤
佢地日日互send裸照你頂唔頂得順呀

呢2樣我都會
不過其他真係無乜必要

戴左帽？

係咪同你用先

真係好撚憎呢類人
以前拍拖都唔會有人check我手機 我亦唔會check人
啱啱散果個男朋友 佢就因為知道我有部分frd嘅男性朋友同埋社交圈子闊過佢 就成日出街係度睇我電話 雖然唔係偷睇 但真係好煩 你ig follow一堆唔識嘅女我都未check你有無flirt人喇 whatsapp逐個對話禁曬入去睇 相簿又係咁睇 見到我同異性合照又要單單打打話我多仔 屌你老母我同你一齊之後已經差唔多日日陪你無咩私人空間喇係咪keep張相都唔得
講到明真係好唔撚中意俾你睇 都要繼續睇 死都唔比返部電話喔 又要話我有咩唔比得人睇
我唔係有嘢唔比得你睇 係真係好撚憎自己係你面前好似赤裸裸唔著衫咁 而我從來無要求過你講曬啲嘢俾我聽 可唔可以公平啲啊
當時真係好信任佢 從來唔check佢啲嘢 但好日唔check 一login佢ig 就發現佢direct係度同啲fd討論自己中意左邊條邊條女準備拎人電話 仲要開始對我態度冷冷淡淡
我竟然仲忍左幾日先同佢分手
賤人我屌你老母喇

好憎比人check 唔係有野唔得佢知
而係冇私隱 覺得冇被尊重
試過比佢玩我手機
佢偷偷地睇曬幾年以嚟嘅相
唔係唔俾得你睇
但可唔可以問一聲先

十分同意！！

直接拎黎睇，又真係睇到有啲野
初初一齊嗰陣原來同ex三更半夜傾電話

我都係
但佢凈係用我電話上網 (佢電話成日冇電)
同上連登睇我睇過感情台既咩post
話驚我又亂ff

點解要check

你個名

因為佢地都on9
唔信任就唔信任啦 話可以互 heck係sweet野 仲未計私人空間都唔存在 on99

沖涼部電話會放係沖涼房播歌

費事比佢偷睇

唔知亦都無興趣知
ex黎 成日係街到無啦啦講好想同你做 好想插你咁
所以對佢好撚反感 精蟲上腦

我都覺 咁辛苦拍黎做乜，做偵探咩

咁女仔黎講你個名又幾得意

做咩啫你

真係會好hurt
我明
不如試下同佢講啦？

俾人睇我又無咩所謂 唔會有紅字嘅感覺
不過藍字個度到忍唔到喇
絲打竟然仲忍到幾日

我初頭拍拖個陣都試過俾佢瞞住去揾ex
但係問佢個陣仲扮係揾其他人
又嬲又傷心 即刻講分手

B乜鳩is smart

關你閪事咩

同佢成個偷偷地互check
之後扮冇睇

我諗住扮唔知比機會佢 點知佢越來越冷淡 個心好似碎左咁

其實有人check可能都係好事
自己講野都唔會太放肆
唔俾機會人唔俾機會自山
不過唔好太密

有個禮物盒 佢拎左黎裝BB彈
我問佢個盒咩黎 佢話人地送，
如果唔裝野拎去扔，好似好晒
心情好複雜

係
ex同我講話人地情侶都係咁做
試過當住班fd面前直接搶我手機睇
但到我問佢拎(係冇其他人係到既時候)，
佢問可唔可以唔畀我睇

最離譜係我問點解要搶我手機
佢話唔係唔信我要check我，而係好奇
仆佢個街睇完仲要唔開心要我氹

大家另一半係咪都好鐘意check但話只係好奇睇下？

點解會係你嬲 要嬲嗰個係佢

完全認同呀 我女朋友直頭會碌到番一齊之前既對話睇

之前比條女見到我同朋友傾女之後
變到勁敏感
後尾有次比佢check到我約女出街無同佢講
我好理直氣壯話佢做咩check我手機
結果被分手
而家諗番其實自己比唔到安全感佢先令佢咁多疑
唉 不過而家講咩都無用

好少check佢電話，有次見到佢每次有叮噹妹嘅po都留哂名，抽咗佢幾次水，後來佢del哂啲record，欲蓋彌彰。

佢冇問過我睇我啲野我唔應該嬲？

點解要 check另一半？
咁冇信任點解唔分手
唔想同你講 check黎有咩意思
知又點唔知又點

人嘅自制能力好差 冇啲野規範下係唔得 唔關信唔信事

我個ex試過襯我訓左whatsapp我啲異性朋友
仲要sd自己張相出去問人自己靚唔靚 事後刪左
好彩我朋友話比我聽 罵撚到佢變狗

做乜鳩

類似係宣示主權 又叫人睇住我個啲
咁撚chur咪分手

e啲女人痴撚線

試過係男朋友沖涼時偷睇佢fb inbox history，連佢未識我之前同佢個時鐘意嘅女仔嘅對話都睇曬，之後自己好唔開心但我知其實無咩好唔開心，自己攞嚟賤而且又係識我之前嘅事，男朋友又好憎人睇佢電話，所以自己唔開心但又好怕比佢知道我偷睇激嬲佢，但最後都係忍唔住喊，但佢竟然安慰我無嬲我，不過從此就唔想再睇佢電話，一嚟信任咗好多二嚟check電話呢個行為真係自己攞屎嚟食，有嘢又傷心無嘢又會迫自己搵更多嘢，真係不可一不可再

你地會唔會俾男女朋友知你地解鎖密碼架？
Btw 諗起前男友以前個女神想搵返佢做水泡 話要我ex氹佢 但我ex無同我講 直到嘈交佢先爆出黎我記到而家

Ex 乜9都check
Facebook - 長期login 我account 有inbox一定睇得快過我
Ig - 我like過啲乜 & direct msg
電話就 iMessages & whatsapp

男人老狗做到咁好肉酸呀